其實睇心理醫生有冇用？

本身自己有食開避孕藥 係食藥初期情緒好差同好易嘔
同男朋友有少少嘈交就好易睇唔開
想自殘令痛嚟分散下自己情緒

到依家食左差唔多年幾
情緒問題有穩定左少少
但最近返工同學業問題搞到自己好大壓力
成日好需要男朋友 但佢又冇義務要接受自己咁
同以前比唔會再自殘同亂dum野發洩
但好常自己行開偷偷地喊 再係男朋友面前扮冇野
加上成日頭痛同肚屙 或者同男朋友傾幾句激動得濟好易嘔
男朋友就會覺得我好煩同係自己拎嚟嘅
初期佢都會關心下我
依家有仼何唔舒服佢都係覺得我自討苦吃
然後我就會心情更加差 一個惡性循環

自己有用個電話同過社工傾計
但問嘅問題同得出嘅意見都唔大
覺得佢講好多廢話好煩又冇建議 除左想快啲收線冇放鬆咁
但問有睇過醫生嘅朋友又叫我唔好睇 只會惡化
想問有冇人有睇過可以有啲建議

社工同CP個level係小學生同大學尖子嘅差距 一年出得幾個 你話呢

搵一個適合你既psychologist/ counselor
你試左第一個社工唔得 再試 唔好氣餒
重點係你要搵一個真心關懷你既專業人士

仲有你問下自己如果一個好愛自己既人，佢會唔會_____？你食藥食到情緒有事，食藥係你自願？諗下有冇其他方法balance你同男友既關係同你自己既身體。

睇下心理學家 cbt

有冇識左3~5年以前既朋友 不如試左佢地先 因為我覺得你係個Post到都有意無意隱藏好多唔敢講既野(網絡世界正常，無罵你意思)。留個言比你，都知有人關心你既

冇

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》